修例風波礙統一 台灣更不信一國兩制

邊撚個信？
講個笑話：一國兩制

台灣係軍事價值 香港係和平之下既商業價值
台灣人真係醒啦 香港淨係可以表演一次

台灣獨立 日本立軍 支共解體